香港男仔真係唔掂

屌你班毒撚，D女十幾歲個陣已經開始學打扮，化妝著短褲露肩衫，成陣少女味出哂黎。到上左大學開始化其他style 既妝，甚至行 abc 路線連洋腸都吸引到。
反觀下你自己，十幾歲個陣做緊咩？一係打埋哂D弱智轉珠，一係煲動漫。成大陣酸宿味，仲要成臉暗倉凹凸洞，著對垃圾adidas. 我係女見到你都掉頭走。有打波個班仔都好D, 叫 sporty可以俾人一種有活力既感覺。
尤其是班公屋仔，好心啦，已經夠窮仲要咁唔爭氣，死撚左佢啦

哦

垃圾港男

覺唔覺得女仔要化妝遮醜真係好唔掂

其他唔評論
紅字個句 吸引到純粹因為easy

試下叫啲女唔化妝出街屌你老母

化妝有咩問題？

其實啲女仔十幾歲就化妝真係好咩 化妝對皮膚唔好 又過早依賴化妝品 下下要化妝先出得門口 就連返學都化妝
利申：真絲

化妝簡直係辣殺

化淡妝正正常常有咩過份

唔化都好樣過你班又霉又臭既毒撚啦

ching太中point

港男太唔爭氣等人黎駁

Ching ho ball

港男真係好垃圾

對比同期女仔，港男真係上唔到枱面

我諗樓主重點唔係化唔化妝 係d女有心打扮下令自己增值

男人30至50歲先係黃金時期

ho ball

佢地又唔幫自己增值，錢又冇。去到30-50又會有咩改變？咪越黎越廢，準備做full time保安

班女識利用同強化自己既優點長處，反觀班男仔成碌柒咁，甘幾歲人仲妹下妹下咁，食得屎啦

港男爛泥扶唔上壁
岩聽嗎樓主

駁五到

性格決定命運
有d人天生毒撚格仲要唔覺有問題
由識唔到女去到識埋曬一模一樣毒又冇大志既毒撚
都係咁垃圾

太多垃圾

同意，好彩自己唔係

等睇佢地講臭雞

啲㗎妹咪又係十幾歲就化妝...

香港地好多男人都好垃圾
好耐之前返pt同同事吹下水 講起女仔呢個話題 有個油頭粉臉既毒撚係度屌香港女仔乜乜物物 個個都係臭雞 冇女會同你認真 勁厭世咁款
我問佢有冇拍過拖 佢即刻柒姑碌咁細細聲話冇
我心諗 你呢d咁既人又點會識到女仔呢
毒撚呢種生物真係好恐怖 冇社交技巧仲要賴呢賴路
活係自己世界當真理

樓主 戇撚鳩
Adidas垃圾
Ultra boost炒到上1700
都仲未講耳屎boost 個啲

駁唔到

利申真絲做咩？
想扮純情 天生麗質搏pm?

化個妝買靚衫有撚用咩，
咪又係一堆住公屋
係屋企磨枕頭
女仔貪靚男仔貪玩又有d咩問題，
大家嗜好唔同唔代表自己比較好，
拎晒d錢去買一堆扮妝品同有既無既衫。
人地外國女仔都係日日牛仔褲加短袖咋，
唔覺得外國男仔同香港男仔有咩分別。

利申，英國留學中

俾返啲霸氣出嚟 的確好多女仔係職業上係好殺食同埋上進 唔關佢哋個樣身材事

其實呢種毒撚真係好慘
上網見好似個個人都屌啲女臭雞就當晒真理
可能人地現實世界根本有女食 係得你咁蠢冇左個鍵盤仲係度做戰士 得把口叻
成日覺得食唔到女係啲女有問題 拜金眼角高乜乜物物 又唔檢討下自己有咩問題 根本廢物一個

其實真係
男仔成熟得好撚慢
仲追埋d潮牌 打埋d 低能game
毒撚求遠多過毒女
睇下d 巴膠 地鐵膠 玩具膠 全部都肉酸到仆街 肥矮柒毒出哂黎

屌男仔識襯衫做保養又咪比班女笑gay

港女唔好咁睇人啦 人人都會有機會既 唔一定會一世窮
利申：小中產家庭

港男唔識走出 comfort zone, 雖然班女係有唔啱例如太物質主義，但現實係咁。而你唔肯接受現實淨係企係到屌人臭雞，你咪又係要叫雞先有得破青頭

咁我求下你千祈唔好做
繼續行返你嘅毒撚style

未聽過有女因為咁笑男仔gay

上面都有人講左啦
個重點係要增值自己

係男仔都會易啲畀識打扮嘅女仔吸引到
唔通一開波真係睇你內涵咩 講就口響
下面可能又會有人駁識落發現個女仔冇餡都係會頂唔順
呢個就係另一回事啦 但都唔係重點

男仔用啲錢係其他地方完全冇問題
重點係 唔好又唔用係增值自己嘅地方（無論係外表定內涵都得）
又要屌啲女睇唔中佢地

我以家咪比人笑緊係gay囉

父幹加幸運撚 食花生先

膠唔係問題，人地 balance 到事業又成功有錢咪得。可惜太多垃圾港男唔識諗將來，只懂享受眼前結果成為毒撚

駁唔到啦你睇上面班毒撚

利申，22歲港男

獨撚 獨撚

基因問題渣
成班含洋腸啦

好葡萄呀？你都可以去食鬼妹，if u can

有冇諗過你自己問題
eg 言行舉止

冇幾千萬身家入場券 就收聲啦

每次搭地鐵行過班毒撚身邊，我真係聞到陣霉臭味

估唔到有咁多正皮

1700叫貴你入過名牌店未？

事實

你確定全部女都識化妝
除左去mk我平時見開都係ㄧ車車村姑look喎

算啦窮西收聲 再嘈加你租

選擇性失明好咩？

兩邊都比你抽晒水係咩玩法

其實冇衝突，我都話港女有唔啱，但港男垃圾亦係事實

樓豬應該ㄧ係講𡁵自己，ㄧ係就假膠嚟

睇下你
開口埋口ub 幾肉酸
淨係識睇ig shop 行埋d ig 風
唔好再著sport brand 啦
試下其他啦毒柒

你點話點好啦，事實勝於9 up

對唔住呀

内地學生讀ug時已經出緊a級 journal既文

港男真係一d用都冇

睇到樓豬之前d post真係膠都廢事派
都係果句，請善用起底功能

似乎你係毒撚喎

大佬你自己cheap過洋腸唔好拖埋我地落水啦

係巴打都覺得樓主講得岩

得啦得啦，你繼續活係comfort zone 啦

咁你似乎係跨性別人士或者性別認知障礙果d

成班毒撚走去比正評就以為自己唔係毒撚？

出街可能見到十個後生女有六個都係靚女/中上
仔就十個有八個都係毒撚

駁重點啦

抵班垃圾幫人埋單啦，有天理

非常同意，皮已正

利申：毒撚一名

駁唔到
我都想搵一樣野黎增值自己
有冇巴打比d建議
諗緊試下去學整野食

啲男仔唔係打機就打J

正皮
雖然係毒撚但都好講究衣著
著得柒或冇執過look真係唔敢出街

我班毒撚fd平時就會話我
“執黎把鬼咩反正都冇人睇你架啦”
我屌佢地啦成日話冇女冇女
佢地look都唔柒執下 樣衰到屌老母
好意思講冇女埋身？我係基佬都唔搞尻佢啦
成面暗瘡成身臭味著到成個謝師宴毒撚咁

咁你又講得太偏激冇睇到另一面
而家啲男人都會注重自己嘅外型
Gym房不知幾多日日食粉狂做嘅男人
同埋都叫進步咗會用洗面奶做下飛掃
男同女增值自己嘅方法唔同啫

會去做 gym 同增值係另—班高汁男，唔係日日掛住轉珠既垃圾

唔好同毒撚做fd
完全無得著 由佢哋自己圍爐

正皮 唔怪得香港靚女多過靚仔
班毒撚唔撚識執下自己

好奇一問，呢類post俾正皮既會係咩人
佢哋又係抱住咩心態黎俾正皮

我認同一般人都應該注意儀容，男着能正常d，女妝扮下真係冇乜問題，但好似個post後段嗰堆簡直係人身攻擊。
樓主又何必咁仆街呢？

做gym,睇書已經係最低成本增值方法
咁都唔肯做 死左佢啦

唔吉到肉係唔會痛

去得gym房好多都已經算係跨出一大步去改變自己
雖然我都識人做gym但又係毒撚冇社交技巧
Appearance同儀容真係好重要
最唔中意就係懶係有自己一套覺得其他人唔明白佢
明明就係d毒撚令到其他人唔想同你社交 但d毒撚又會I don't give a fuck咁反屌返d女係雞係仆街

咁做人法有咩意思？

加多句，然後仲要識埋班同佢一模一樣諗法既毒撚朋友
繼續完美地活係自己世界

支持死晒佢.....男女都要

敢問樓主對於男仔既打扮有咩高見？

利申：有女

搵扮靚黎比都on99
女人貪靚係天性

駁5到

岩啊，所以咪咁多有錢人屌到條女反晒皮，再娶後生妹
總結：幾歲都好啦又咪係雞一隻

早排有絲打開post話香港冇咩靚仔比人插到飛起 呢度竟然咁多正皮係咩玩法

起碼執下個頭啦，又乾又亂，打完仗返黎？

俾樓主講中曬

咁都唔代表男人就係天生Ler fer唔支整
依加就係屌緊香港有好多毒撚同男人唔做好自己 但就盲目屌女人

利申我都係男人，見到班廢毒忍唔住

得啦 bye

中肯果句，唔係結婚既洗乜諗咁清，你簡人，人簡你姐

我覺得係樓主表達得好清晰
事實就係咁 駛唔到

人地用左幾多時間心機去學打扮自己？班廢毒呢？冇樣冇事業冇錢

唔掂還唔掂 點解要眨底睇動漫同轉珠？

我男仔都係輕輕畫下眉

男人冇塊西當八達通用呀嘛，執個樣比邊個睇先得架

呢兩樣係毒撚最愛

其實香港都少靚女 係而幾年打扮多左 綜合黎講 香港本身係少靚仔靚女 係唔知點解特別多路人樣 個個打扮都一樣

雖然實有正常男人會睇動漫/轉下珠
都係好正常既娛樂黎
但有問題個班人通常都會娛樂>>>>>>一切
然後就不思進取 淨係怨婦上身咁賴呢樣賴個樣
冇諗過自己先係最大問題個個

咁佢地咪唔好增值自己 唔好執自己個樣
30歲先溝女囉
利申：男

屌好撚中 佢地心態係 女人化妝好唔公平 廢毒冇得化 所以我地咪咁7囉 完全冇諗過打扮係要時間同金錢 不思進取死廢毒

咁你一定係唔化妝個堆

唔好打飛機 大把男人20 幾歲都好好條件

訓先返早

好多毒撚最大問題係唔知自己毒 正如d黑框四眼男都成日以為自己好型

好既咪繼續加油可惜更多既係廢毒

樓主講野 你呢種一針見血既性格好正 又有point

其實好多男人到30 歲都搞到成個阿叔咁 一係就扮晒後生

好多仲會覺得世人係愚昧架 得佢先係正路
世人唔明白佢

就算唔係公屋 又有做運動 讀書叻又點？
咪又係比啲十幾歲化緊妝既臭閪覺得洋腸高幾皮
食完洋腸個閪反哂咪又係搵人埋單

唔好睇到咁極端 雖然而家好多女都睇到自己好高

最後米又係毒撚埋單 講咁多做咩
又有幾成港女真係揾到洋腸埋單

你連本地薑都鬥唔過，有咩資格屌洋腸

中point 你估個個港女搵到洋腸 靚仔埋單咩 大部分都係搵個柒頭

講野 個feel咁似班美容sales狗冇生意

無聊，男女有別

認同你哋講嘅嘢
但係轉珠/動漫同以上嘅嘢完全冇衝突 唔好亂扣帽子

起下樓豬底 以前屌港女 依家就屌港男 一直引戰

請去 page3

連登九成垃圾臭毒撚
好彩我係嗰一成

樓豬正宗連登仔，乜9都屌，負皮已比，bye

bye, 返 comfort zone 啦

自以為吸引到洋腸
鬼佬眼中港女只係easy pussy

呢個世上最可悲既事莫過於：你以為人地落左妝好醜，但其實人地素顏仲靚過你化妝

就係因為打J，先咁多毒撚

回想下係咪開始打J，個人越黎越毒

講到港女高尚過港男好多咁
就算肥矮柒毒只要搵到錢就有女㗎啦
你不如直接屌港男搵錢少先至冇女

係有錢佬埋單 邊輪到你地

見撚親呢類毒撚就燥 講到自己幾撚有要求 明明事實係冇人要 根本唔撚到你揀 到頭來欣宜溝鳩你嘅話咪又𦧲飯應

樓主一出聲又多左幾個競爭對手

增值自己 先唔好講你所講既女人增值自己就只係打扮自己
你叫一堆由細開始想要d咩玩具潮物都得唔到既人（好多窮鬼父母點會郁d就買玩具俾個仔，有d錢既都未必會）去增值自己，增值左自己（例如搵到更多錢）佢地都只會洗返係自己想洗既地方度
王子病果堆就更加唔洗講，要人圍住自己轉添

其實好多男人都唔想咁，而係唔明白「女人錫自己，男人錫女人」呢個定律，明白既又唔接受。

有冇化妝同純唔純情有咩關係？
想表達從女性角度講呢段野 就係咁

你要明白男人去到三十歲打後先會成熟，先有男人味，而女人三十歲後已經開始衰老。所以女人早開始打扮根本唔關男人廢唔廢事

係啊 有樣野叫護膚 做好護膚就唔使下下搽粉出街啦

收pm🐶🐶🐶

駁唔到，我係女都唔想同自己拍拖
不過有女

打扮=大撚哂？
港女打扮完咪又係冇內涵
仲有, 洋腸都大把毒撚

樓主講果d我一直覺得係少數，香港男仔大部分都正正常常

屌連登仔傻左，呢啲垃圾港女post竟然咁多負評？

好心啦你地班女人得個十幾年青春，去換男人四五十年既成就黎養你，你嗰十年唔係執得靚過啲男人咁要你黎托柒咩

唔通要港男20幾歲就要好似你班港女咁識包裝，最後換黎10幾年後你呢又唔夠自己聰明，事業又無自己咁有成，又等著男人養，但係成塊面都係皺紋望落去都唔想屌既老女人？世界係公平架 on9港女訓撚醒未啊？

咁你有乜撚野呀

其實好多正正常常嘅男人 青春期已經開始會注意自己嘅儀容 就算係遲啲個堆 大學期間都一定會執好自己
發覺連登仔好多鍾意搵男人去到三十先成熟 開始黃金期黎打飛機 你估個個男人三十都會有魅力咩
唔該望下街邊啲死廢中 又係三十至五十但咪又係又pat屎咁
係本身企理有條件嘅男仔 上到三十先會令佢地更有魅力 唔係啲本身已經廢嘅上到三十會突然變得有魅力本身廢個啲 到三十至五十呢段時期只會係而家係街度大大個啤酒肚 又柒又廢嘅廢中炸

點樣預測一個男人既將來會有所成就？

講緊普遍有成就過女人，上面咪又係一班話啲男人去到30歲做保安 講下普遍性啦

但普遍香港男人都係廢

個分別係經歷過同得個聽字
btw,我信有好女仔咖，不過唔好既會多啲咁囉

事業上廢得過班港女？咪玩啦

係 其實我中學個時已經做好多野改善自己
因為想溝女
啲人通常衰在無呢個心

真男人幾多歲都溝到女
毒撚唔好賴

真心想問邊到廢
讀緊大學個個計劃緊將來，
傾考車牌考專業資格，
從來只有聽女仔比較我男朋友點點點同講事非，男仔講打機就比人屌毒撚，仲有職業無分貴賤，做保安就唔可以有出色？就要俾女人屌廢屌無上進心？

講普遍性 其實呢個年代大把結咗婚男女都要繼續做嘢啦
唔係淨係得一份糧點養家
係咁嘅根本唔存在女要男養 你上而講嘅嘢都唔成立

做gym都可以係轉珠既垃圾

遲熟唔代表唔熟，我都係19歲先識買下杉執靚自己

睇下眼科啦
香港地係男女都多柒頭

你sure 大部分男仔個個計劃緊將來
大學都一大堆淨係識講女講潮牌嘅男仔 唔係班狗公係邊度出黎

香港地多靚女都講得出口 唔怪得而家咁多女以為自己係靚女

留意到有好多毒撚以為唔係講緊自己比正皮人

16

你咪係其中一個

個個都係垃圾 唔通個個都想咁垃圾咩

所以唯有食o靚妹

？
小妹絲打黎 戇鳩完未

雖然我都覺依家啲女自視好高
但啲女睇到自己咁高咪又係你地搞成咁
普通樣好少少就女神 女神前女神後 做哂兵
露少少波又女神

港男賤過地底泥 樓豬真係好有先見之明

其實成臉暗倉凹凸洞都係皮膚差嘅問題

真喺好多e啲人，得唔到嘅全部都喺雞，以為自己閱人無數，其實一個女仔fd都無！

執完個型男look 又係當d普通女係女神 成隻狗咁 所以香港地做女真爽

樓主可能唔喺話打唔打扮嘅問題，而喺一種上進嘅態度，
而毒撚唔單止唔上進去爭取令自己變得更好，反而成日「得唔到嘅就全部都喺雞！」

每個人都會諗將來
我唔評論其它，淨係我中學同屆到入U到part time識既熟既唔熟既幾百個男仔，如你所講無大志淨係識呻或者毒到反社會既1隻手都數得晒。就算有狗公，佢都有比你勁既野，你做唔做到咁厚面皮咁識搲水吹，潮牌你唔玩你又識點知既價值？佢玩得呢樣野就證明有同樣圈子既人玩緊，價值呢樣野對每個人都唔同，玩音樂既對一首好歌既追求同你追一層樓有咩唔同？笑人巴膠鐵膠有無諗過只係追求野唔同，所謂掂既男仔一定局限係樓，人際，女呢三樣野？忠於自己做小眾，追潮牌追二次元又好，追樓追女都好，你可以唔欣賞但係你憑乜咩去Judge佢？道不同不相為謀咪割蓆囉又無人迫你同佢埋牙，用咁撚膚淺既角度批評人不思進取，為攻擊而攻擊先既人先係香港既毒瘤。

唔係針對你，純粹有感而發。

連登仔不願面對
自己遲熟就無可厚非
女仔早熟就話人係雞
樓主真係講得無錯呀
點解有成熟男性唔選擇，要選擇個自己都未照顧到、早晚掛住玩手機、著衫又柒又甩皮甩骨既男仔？？
俾你都唔會咁on9啦

毒撚唯有繼續ff自己30歲就有女

點解人地要人跟你果套

d女細細過就要洗咁多錢去裝扮自己

又難怪要去做g

太多死毒撚。

正皮先

利申毒撚

港女愈來愈識打扮

竟然今次咁多雪評

你又啱

未著nmd姐

咪又係雞

成班狗公係度做爛市

唔係全世界都係架咩

佐助型毒撚留名

即係男人都要化妝出街先得？

油頭粉面既毒撚一無是處
講到冇野講就話自己有內涵
話人地唔識發掘
睇過睇過？ 認得晒AKB48條臭閪就係內涵呀？

港女願望：毒撚死q哂，得返男神樣子身材身家既人愛上自己成就幸福一生

跟住ff完就係地鐵無限西面

又唔覺得香港女仔有幾掂
你要講樣 你估個個都靚女咩 男同女咪一樣 靚女只係佔少數
你唔係以為露少少 撻少少粉自己就好索掛
你要講工作學業 大把女夠不學無術啦你估得毒撚先至咁鳩咩

好 今鋪打和 super!

同意
一諗起毒漫節d排隊人士、參觀者個樣
再加埋天氣熱、焗，再配合毒撚浸酸臭味
散發出黎果種味真係

你真係人如其名

理解力又高

酸臭毒撚留名

集體回: 其實港女食洋腸既比例如細，十個都未必有1個，好心你班廢毒咪左賴右賴。有唔小人話男人30歲之後先黎料有魅力乜乜柒柒，係啦喎，坐係個豆腐咁細既office ，返d垃圾工返到30比個官你做啦。你唔去增值自己去強化自己，等運到？特別是聽到D咩職業無分貴賤，做保安都好好。仆街啦你，咁你讀乜撚野大學，18歲去考保安牌過人世啦，弱智

*好細

你唔識揀人？一世人咁專—？ff完30之後會點出人頭地點威記住換床單

我十幾歲個時睇唔同嘅書幫個腦裝返啲嘢
你班港女就on99生勾勾咁顧住扮靚

讀到懵左？

我執得靚d驚溝埋你d仔

公屋毒撚同私樓毒撚有咩分別？
外觀上黎講

咁知道自己柒咪搵方法改進，有咩問題？
問題唔解決，一直都係柒
一世都識唔到女

日本街頭，個個男仔就算唔靚仔都打扮得好型，就算唔型都比你覺得整齊乾淨既一個男仔 香港？話自己正常樣/中上樣/型個d，係著荷葉邊領tee，揹個陳年老泥毒撚背囊，眼鏡起霧，仲要d唇毛長一長，再加條闊腳喇叭運動褲同跑鞋
香港女仔算係咁啦，好多都化妝，唔化妝既都會襯下衫出街。
連肥婆都會打扮下，雖然成日比連登仔恥笑
利申：無收肥婆錢，唔係肥婆

女仔化妝做雞有錢收有得收兵，男仔可以做乜去維持？咪又係要父幹，咪搞咁多嘢啦

我有個同學打波幾勁，但係成條毒撚咁，又想脱毒
所以佢就試下透過gel頭去改變形象，點知佢又唔識gel
上台攞獎個日gel頭，成撻gel擺上個頭到當gel左
柒撚到瀨屎

要化妝即係素顏唔得啦
死撚咗佢啦

你試下唔好gel頭出街

比洋腸當免費雞屌仲以為自己高人一等
笑4

咪就係，叫雞都仲要比錢

公道

妝前妝後兩個樣
反觀毒撚勇敢面對用生命值硬接自己個樣

對唔住囉，被你屌醒

不服來辯

back ur comfort zone, bye

時裝鋪頭係多但款式變化可以有幾大，講緊遇到近似風格嘅機率係極高，因為人口過密

同埋香港人係會一窩峰鍾意同一樣野
日本興起就全部跟晒日本
韓風興起就全部跟晒韓風

反而日本個邊都會撞但人地會有自己細微detail位arrangement有返自己個性
香港就照dup所以全部一樣樣

算啦樓主 同班廢毒講事實都曬氣
樓上仲成班毒撚講到自己事業有成 真係人唔笑狗都吠啦
事實係職場上根本好多女人都勁過男人 啲高層好多都係女人

唔講職場再睇下讀書 入到大學既男女比例係點？search下新聞都知年年入u都係女多男少
狀元呢？每年啲狀元又係女多男少
樓上啲死毒廢仲要話自己咁辛苦讀書 我地啲女就掛住化妝
真係唔好意思 啲廢毒成個智障 咁勤力都入唔到u
我地啲女仔又化妝又日日出街玩都輕鬆入u 唔知邊個先係廢呢可？
不過算啦 香港咁撚多廢毒 又會衝出黎話讀u無用 學歷無用
其實佢地就係連u都讀唔到係度唔抵得人叻過佢地既矮毒柒廢j

毒撚呢種生物真係好可怕 永遠唔接受人地意見仲繼續活係自己世界裏面
得唔到既野就全部都係雞係公廁 抵你地一世都享受唔到愛情帶比你地既快樂
繼續一邊鬧女人係雞一邊要靠叫雞破處啦死毒廢

依家咩年代啊 男仔識襯衫同保養有咩問題 會注意自己外表嘅男仔都會做呢啲

好多正常仔 但有好多都好毒
去書展個陣見到
著住對魔術貼涼鞋 油頭 成面暗瘡
勁大件唔岩身既tee
大大聲同毒撚朋友討論d女點點點
唔單止外形唔得 性格都唔得
通常呢類人都無得救 覺得係人地唔識欣賞佢
亦只會永遠拖住班同類

女仔化妝有哂問題 唔化都靚做左明星啦
架妹都全民化妝啦
想有女就要改變下 係由心態
因為你個外形唔得 唔改變係永遠都唔會得
比你有條件 都唔會揀個咁自我偏激既人
揀男朋友 梗係要正正常常 大佬帶出街架
fit size tee 正常短褲波鞋就夠 得閒唔該做下gym
唔好成個排骨咁 咁瘦著咩都好毒

你揀女朋友都想佢著下裙仔斯斯文文啦

比人屌都仲有咁撚多正評，你班垃圾到底有幾咁垃圾

去做女人啦屌你老母

先唔講化妝本身好唔好
基本上同意樓主 香港男士係衣著上真係無咩睇頭
毒撚就更加唔駛講

Band 1男女比例都近乎7:3，唔通又話香港男仔小學個陣都唔努力咩
依個係教育制度問題，男女一樣好多廢柴，但女嘅多數有自知之明摺埋

樓主一定好靚女

其實點樣先算毒撚 如果一個男仔唔打機 唔睇動漫 唔轉珠 係咪已經唔算毒撚？ 係咪一定要拍過拖先唔算毒撚？

可能依家比例好少少，但女：男都離唔開6:4

絲打講得好！

其實大家concept係咪有問題用微觀角度(生活中只有一部分人會做) 解釋緊一d宏觀問題(成個香港普遍都會發生)

我係男都要俾正評

而家啲化妝品好過以前好多
尤其啲女仔如果肯搽防曬，其實皮膚仲會keep得好啲冇老得咁快
最緊要落妝落得夠乾淨
同樣地10幾歲就化妝嗰啲多數都10幾歲已經識保養
而懶得化嗰啲通常連保養都懶得做

咁好正常,本性黎
男人雞蟲,女人做雞
拎d馬嬲做科學實驗教識錢既概念連馬嬲都會叫雞/做雞

究竟正皮係咪全部都男人比架呢

咁都要賴教育制度問題 你同啲人鬧dse廢所以自己入唔到u有咩分別
教育制度係有問題 咁點解人地入到你入唔到？
Dse咁廢咁簡單 你都入唔到u 唔該你驗下智商先啦
小學仲要咁簡單 唔洗溫都應該要考到band1啦下話
仲要賴制度問題 你應該檢討下點解咁多女仔係有問題既制度下都入到band1 而啲廢毒入唔到

男女就緊係一樣有廢柴啦 講野幾時都係講比例架啦
依家講緊比例係女仔叻過男仔 唔好攞一兩個做例子啦
一直都講緊入u既女仔比例多過男仔好多

咁班毒撚有無？無呀嘛
其他唔貪錢既又無能力爭，講黎把撚咩
係喇係喇，全香港啲女都係咁喇，繼續選擇性失明啦幫佢地

班廢男開口埋口淨係識話人臭雞，又唔囉塊鏡照下自己先

究竟正皮係咪全部都女人比架呢

客觀事實都叫賴
多啲女性入band1自然多啲女性易啲入大學，其他我都認同香港男性好多lefer求鬼其，但你唔可以話少男性入大學就話廢 起步點已經大差距，有時就算努力都無用

其實男人專注力較低,所以讀書方面冇咁著數
女人多d人入大學係好正常現象
不過我唔認同入到大學就代表叻
平均智商黎計係男人高於女人
職場黎計男人既人工同表現平均都高d(除左飲食,零售)
專業人士亦係男人較多

btw留名睇女人搬龍門話係社會歧視佢地先會搞到咁

原來宜家港女都上連登屌港男拎自信心

連登絲打人口普查post姐
耐唔耐都見到有

收皮啦你班毒男開口埋口話唔鍾意女仔化妝，你哋鍾意嗰啲乜鳩野女明星啊、AV女優啊，個樣幾撚清純都好呀，全撚部都有化妝㗎，以為你睇唔出就係冇化？佢化淡妝咋on9 加上而家有啲咩駐顏粉底啊，啲女又可以紋眉紋眼線紋唇色，連眼睫毛都可以植，咁咪可以偽素顏囉，你班毒撚見到咪衝過去話好清純囉 仲有我想同啲話自己唔化妝，跟住踩低其他會化妝既女仔講，你唔係覺得自己好有優越感啊？係咪因為自己化完妝之後都嘥氣 加上女為悅己者容，女仔本身就貪靚，出街扮靚啲我唔明有咩問題，你話佢化到好似歐美妝咁，成吋厚就有少少誇張啫，但係我唔明化淡妝有乜問題？而且而家有好多工作都係需要女性化妝，所以唔該你收皮啦 仲有呀，只要需要卸嘅都叫化妝，唔好以為自己搽唇膏嗰啲唔係化妝啊唔該

咁多絲

香港人最叻埋怨批評
但係又係最撚自私
大部份港男都好垃圾
讀u 果班又玩sport 真係幾charm
起碼人地有見標會奮鬥下
唔似d 垃圾engine it 毒撚活在自已個世界

寧願信連登絲打多過巴打都不願面對

好心你地唔好嘥時間講咁多啦
屌唔醒就嘥口水 屌得醒就多幾個對手 有乜為呢
我就寧願搭地鐵多幾個油頭吊滯打機毒撚比我笑下

請善用起底功能

屌，樓主咪又係一條各打五十大板，係感情台叫春既垃圾，最唔掂係你呀

男又話唔掂女又話唔掂，抵你做個無啫的男人啦

讀engine嘅我深感悲傷
畀一班可怕毒撚將工程it拖臭哂個形象

請去page3

利申港女就係唔想同班港女同流合污啊

男人係成就上搵自信
女人係外貌上搵自信

咁你不如解答點解少啲男性入band1？小學咁簡單 真係唔太洗溫 唔溫既情況下都係女性多過男性入band1

同埋我無話過少男性入大學=廢 你reading level 1？
我只係指出啲死廢毒 唔好再ff自己廢開 但會無啦啦去到三十歲就會變左事業有成 專業人士咁款
同埋樓上有個毒撚話自己咁比心機讀書 啲女人就掛住化妝扮靚
講到女人就係花瓶咁 得個靚但無用處咁
所以我先攞入u做例子 女人唔係唔讀書 無用處 用入u黎證明女人就算掛住扮靚都叻過你地死讀爛讀既酸縮毒撚

你地窮柒毒撚唔好再話比港女埋單啦 埋單都無你地份啦
又窮又柒又毒又廢 你地有咩條件去講同人埋單？以為自己係靚仔有錢既紳士？ff夠未？

話駁唔到既男仔 或者默默認同呢個po既cd-rom：
你地已經踏入脫毒既第一步
首先要改變自己心態先 唔好好似上面啲酸縮窮毒撚咁 仲要死話女人係雞
改變自己心態 知道自己既問題係邊先 再努力改善
香港仲有好多好女仔等緊你地
唔好再信連登啲垃圾毒撚既「所有女人都係雞」垃圾理論
你地再抱住呢個心態就真係一世都唔會識到女仔

講真 男女有好有衰 的確有少部分女仔係貪錢/比帽人戴 但係咪真係個個都咁呢？
反觀 好多男人都好賤 有女朋友都叫雞/有sp啦 出軌既男人更加多不勝數
男人比帽女仔都好多 我地女仔又會唔會話「所有男人都係賤狗、鴨」？
我地都相信賤男好多 但都仲有好多好男仔
香港男人 唔好咁心胸狹窄啦 溝唔到就話人雞
香港男人已經樣柒架啦 連內心都咁醜咁柒
真係得香港啲男人先會咁小家 郁啲就話女人係雞 好失禮

香港工程IT都係高收入果班喎
雖然最後都係幫人埋單

樓主講得啱
女人天性貪

讀多D書啦, 女性大腦比男性早成熟, 所以升中試女性比男性有生理優勢, 以前升中分男女計入BAND1係55比, 自從有班女權要不分男女先失衡

世界大戰

平時屌港女臭雞就好爽自己比人屌番呢就起曬鋼咁

真係好On9，係唔係都話女人係雞，講到香港女仔有幾唔好，好嗰啲你遇唔撚到姐仆街，把口臭到咁，梗係冇好女仔埋身啦，你咪一世做毒撚做gay佬囉

女權撚唔理架
字佢贏 公你輸係常識吧
btw 認為港男港女都算低質 係比較extreme 高質就差唔多最top 其他就真係

係咁㗎啦，女人係連登就賤過低地泥，個個都俾人話係雞

其實而家連登好多mk

根本你個心係毒打扮完都係毒撚
大部份女仔想拍拖咪打扮囉同埋女仔都係貪靚

香港男仔算好樣喎

日日睇動漫 都大把女埋身
樓主剩係識上連登9up 抵你無女

睇得岀樓豬應該喺啲厭世死毒撚
無野做未上黎發泄下對正常人嘅不滿囉

其實睇樓主講野既態度同用字就已經顯得有幾內涵，完美咁表現出自己就係口中所講既嗰班人。

男人識打扮會比人話mk仔 同偽韓仔架

咸濕
賤格
雞蟲
天下烏鴉一樣黑
邊有貓唔食魚
大撚把啦

全部都係雞

其實全世界大部分地方都係咁

咁其實潮童都算進取？

Gel下頭 識襯衫就即刻比人話mk
根本港男就剩係得返mk同毒撚
mk溝到女 毒撚溝唔到女
好多人講到啲女剩係識睇錢
根本24歲以下嘅女都唔多睇你身家
你樣正常 同佢混熟左 就自自然然溝到啦
好多人連同佢混熟個步都無行
唔通一黎就同條女講我暗戀左你好耐 不如我地一齊啦
好多好女仔根本係中學同大學就比人溝哂
除非佢遇到個賤男 咁市場上咪仲會有好女仔囉
咁好自然市場上剩返啲女都係賣剩貨
一係就係性格臭到相處唔到 一係就拜金女
當毒撚開始識女仔時 自然遇著大部分啲女都係臭西啦

打扮有好多種既

鬼咩男仔打扮得好少少
就比D毒撚排佢mk la

其實做mk有乜好怕
點都好過做毒撚

無人叫你埋毒撚堆

最緊要係懶同唔識搞

又見到頭ching

食女專家

其實應該咁講 香港男人唔爭氣就真既

算啦 理性分析嘅人少之又少，客觀數據背後原由唔識用腦諗

我工作既地方 大部份18-20歲

衣著真係好普通同毒

只有兩三個真係型同潮

返工型黎托柒咩
18-20 返既工洗咪著件老西呀

男人係紅酒 愈耐愈有味道 女人係芝士 愈耐愈臭

男朋友都係港男 好彩係sporty嗰隻
利申 其他駁唔到

你介意比毒撚排

集體回: 好多廢毒係駁唔到重點，係咁話人地化妝就係雞，又話男女有別之類既廢話。咁當女仔將金錢時間放落學化妝，學打扮學儀態個陣，你地做緊咩？咪又係轉多局珠好過，課多幾次金抽蛋啦

已經開始接受現實

男女都要做野唔代表個家唔洗男人養，一份糧的確唔夠洗。但係普遍黎講一個家庭都係好睇重男人既收入，因為男人收入真係高啲，如果唔係啲港女洗乜成日話搵個好男人先睇到將來？

佢地的確係想搵到個高收入既男人wo，起碼有成就過自己先啦。咁你又想我有成就過你，但係又執得靚過你，咁我要你黎做咩？

點睇瘦撚我 但身體差唔可以做激烈運動 例如gym sosad 冇得增肥 食極唔肥

認真講，出到街D女真係幾識打扮，20幾歲的確可以塑造到成熟既感覺，反而男人真係份外薯仔

十幾歲就化妝，浪費左後生既本錢，明顯就係豬扒先要咁細個開始化
著短褲露腳露肩就話有少女味，原來女味要靠露先有？如果係既，好心唔好叫自己係女
你係咪中學生？竟然係標籤男仔住公屋，男仔住邊根本同佢自己既能力無關，真係唔知你係鍾意條仔，定鍾意條仔既老豆

呢個Post真係好撚好睇
利申，隱性毒撚

有時見到啲凹凸洞肥閪毒撚仲要講野大大聲個啲 我都唔夠薑望佢地 柒到想嘔

肥婆？

Agger
難怪d女鍾意d比自己大既男仔
因為大部分同齡男仔根本未開竅

10條仔9條自細睇TVB大

10條港女10條自細睇TVB大

開個topic「TVB劇集／節目推到完場」自然有共同語言

駛乜搞撚咁多野

唔掂咪唔掂囉，反正呢d 「唔掂」既男仔又唔會做你男朋友，而你又更加唔會選擇佢地啦，所以由佢地繼續「唔掂」落去囉。

睇正負皮數目就知啦
成班毒撚瓜瓜叫

大致上同意，但我覺得樓主有少少忽略男仔打扮有個女仔冇既門檻

無論咩地方靚仔靚女都係少數，但點解香港街上面好似靚女多過靚仔？
除左樓主講既男仔唔爭氣，我覺得仲因為女仔可以靠髮型化妝而男仔唔可以

女仔pat陰同長頭髮其實真係幫到好多
睇下ig班所謂女神，有幾多敢all back示人
有既，西童囉，你地覺得效果點？

男既大個少少已經唔興留陰
長髮就更加非主流

而於化妝既威力，相信唔使多講
而社會係一向唔太接受男人化妝既

中上女神可以靠留陰+化妝進化做ig女神
而中上男神就只可以繼續做中上男神
呢個就係分別

不過當然，上面係講緊普通男仔
唔合格既毒撚請繼續改善

樓主老母最唔掂

sosad我直係唔睇TBB咁制新聞就有
睇多體育嗰啲

我發覺好多人討論之前就已經定義咗
sporty=好 做gym=好 識打扮=好
engine it=毒撚 著闊腳運動褲=毒撚 睇動漫=毒撚 呢類嘢 咁同啲毒撚話 化妝=柒 港女=貪錢 有乜分別
唔俾呢個世界有sporty嘅狗公 日日做gym然後睇唔起唔做gym嘅人嘅垃圾？
成日將啲自己覺得係好嘅嘢強加落人地度 人地冇你認為好嘅特質 你就話人唔掂

*真係

至少做人尊重左自己外表先有人尊重番你
大肚腩劇毒look期望有女主動聊你？

其實有冇諗過呢個世界有好多人唔係好似你咁 淨係日日諗住/期望有女主動聊自己

香港既女仔都唔係掂嫁

肥婆又多 大食兼唔做運動
又化妝化到馬嬲屎忽咁
無身材都要著得暴露又自戀
以為人見人愛

真係好嘔心

毒撚配肥婆就最合襯喇

無期望過亦無諗過
但內在美唔係個個識欣賞而外在美係最直接既觀感
你買個橙都會揀個好睇既而幾多人真係識揀橙？

咩都唔洗講
第一睇錢 第二睇樣

係呀 識揀橙嘅人係唔多 咁係咪代表你就要迎合佔大多數嘅唔識揀橙嘅人？
我就覺得一個有自知之明嘅毒撚 係好過嗰啲自以為是 然後踩低毒撚嘅「正常人」

對唔住囉

好多過咗30 歲都on99咁

睇呢個post就知道好多毒撚係無自知之明

難道香港女仔好掂？

投胎吧

呢個post好鬼
無啦啦開埋d男女大不同引罵戰
正常男女互片d like數又唔會係咁
到底呢個post果d係咩人

兩睇
男人鐘意細過自己嘅女

咁冇辦法啦

咁又係
毒撚只活係二次元入面
記得唔好怨自己無女

鬼條閪

毒撚係衰 但唔見得港女都係好

兩邊都係屎 有需要踩住舊屎托高自己咩

雙層巴屎

講得好啱 但港女最後都要搵港男埋單
臭雞與毒撚 天生一對

如果出街 成班人一齊玩呢 又點計？

搵有錢毒撚埋單唔知樓主點解畫？

後生既時候就打扮下四圍蒲同釣金龜
老左喇 發現唔夠新一代鬥就搵返有錢毒撚埋單

講唔掂 呢班重唔掂啦

第一次見以貌取人都仲可以咁理直氣壯

諗真D 無毒撚襯托 真係唔撚得既 係呢個世界黎講

係連登講毒撚 方丈份人

而家講返工 你講咩去玩姐

成班人係fd底既 理得人點著姐 正正常常咪ok囉
下下要打扮到出去蒲去飲咁咩

佢地樣唔差 為人正直 正氣 衰打扮姐 我身邊班同事 係好仔黎

班毒撚從來唔覺得自己毒 從來唔諗住進步
一直合理化自己啲毒撚特質 怨天尤人覺得個世界唔識欣賞佢地
再有一堆人堅持自己係正常係有質素 妄想三四十歲就到自己發光發亮

然後你就因為佢地冇打扮 就喺背後話人毒 ？

又唔洗咁極端 整齊 整潔 就得 但佢地D衫褲 真係殘舊 不過我係現實 唔會同佢地講 舒服就得

衰打扮係點衰先

其實最毒係我 哈

講咁多最尾個句係重點

你唔係毒 你係卜街姐

香港男仔唔惦係錯 係未撚開竅姐

我係香港仔又點 我有錢

無一個人係唔仆街！

其實你講得啱
人就係咁卜街 俾人地講到自己嘅過失嘅時候就自然會搵啲嘢黎合理化自己嘅過失 但係指責人地嘅過失嘅時候 就會覺得人地嘅過失係唔合理 如果卜街都係唔掂嘅一種嘅話 咁即係冇一個人係掂

呢度竟然有正常人 不嬲係連登溝得多女/被女聊得多就係勁

最好笑係感情台有成班後生仔講到自己同另一半山盟海誓 分手之後叫春叫到仆街 戴撚咗帽就發晒爛渣

男同女係連登既分別

我毒我自豪

利申 有落開gym room操fit 炒活動幫手散工試過比女聊
但係屋企好多figures 除左xbox乜機都有

我168 皮膚好 樣一般都溝到女啦

對
做人唔力爭上游，同垃圾冇分別

要醒既自己會醒，廢毒就不了

就算入到u都覺得dse係廢既, 反正都係考背書, 仲有入到band1代表好勁? 睇唔明

屌港男既有冇出街架
平時出街後生男仔一般都正正常常
打扮多數係簡單 但唔代表有咩問題

香港男仔啲性格真係要改變下
好肯定有班人日日係到屌人臭雞 自己又冇上進心改變下自己

耐唔耐就聽啲朋友係到叫春

着得毒打扮得寒酸有咩問題 唔係個個都鍾意用錢係衣着外表呢方面，鍾意打機鍾意買模型個人興趣又有咩問題呢？我大部份嘅錢都放係食嘢嗰度，我着得寒酸，入到去餐廳咪又係招呼我

都唔知咩事而家D人就算落街買少少野都要換衫
搞到我唔執正少少都唔敢出街

其實問一件事就可以二分法，有冇男士係過左廿歲但衣櫃一套西裝都冇？

如果你要認為有隆重場合先需要著，咁真係睇唔出你重視打扮

人如其名

溝女唔駛點打扮架喎
你扮成點,你就會溝到D咩女囉

大把有錢毒撚

點解要拍拖溝女？？ 單身咪幾好囉

interview,present,見客咪著
返工就睇性質

講真 有錢得個look都唔會毒得去邊
依家講緊啲毒撚係由內在毒到外在
你外左個look毒到咁 邊有女敢埋身呀

有條路自己揀

毒撚無人權
曾經係毒撚 但係俾現任拯救 叫做無咁毒
但係出街永遠唔執樣 因為現任話我點樣佢都中意

利申 普通樣

佐助型毒撚

要屌西

通常啲樣衰既女就會以自己的唔化妝呢個樣黎打飛機 話自己好清純
心諗純你老母咩 入返無老母個窿度再投胎出返黎啦

嘩呢個post竟然正皮多過負皮，平時d人鬧港女唔係鬧得好開心嫁咩

唔通樓主出街前化個死人韓撚妝

樓主男人黎

sor睇漏左韓撚

後生仔叫住雞先啦，等30歲後先發力食靚妹。

最好d港女全部唔要d港男
留返晒比我
hehe

男仔有咩做，最多咪gel頭？

搵sp應該最直接
不過溝完條女當佢sp 又係另一種玩法

屌連登仔老母，著潮d supreme+yeezy又俾人笑毒撚carry唔起，唔著又俾人笑毒

gel頭 做gym 護膚

以前中學時期
唔知點解, 通常男既都窮到訓街咁款
女既可以日日唱hppy hour K
邊有錢打扮

做gym好貴，游吓水得唔得

你老味呀樓主
除左轉珠 仲有好多game
咪撚再講轉珠轉珠
反去轉你老母隻豬啦

如果日日做
做gym會貴過游水？

你仲轉緊?
以前就話成班同學/同事一齊轉
而家都冇人玩,自私轉 ?

我學生游水8蚊 游政府泳池

康文署 90蚊學生 你做足30日3蚊一日

你地屌女人臭雞就正常
自己7自己毒又唔撚肯認左佢
女人知自己7 都會試唔同既野令自己變靚d 吸引d 啦
你地班毒撚？ 一d 自知之明都冇仲以為自己好撚靚仔
臭雞？ 臭雞都好過你地一班短jj 日日對住屌唔到既臭雞打j 呀

系

純粹屌柒條垃圾樓主姐
我 178 運動型

屌你老母 你地班臭雞 似住有塊西 有塊田 就扮撚曬高貴 出撚埋咩ptgf 濕尻 死港女咩撚野都係要男方比錢又點又點 中意好撚多野 買撚埋D無撚謂既野 買一大堆化妝品 屌你拎黎食咩 一支都未用撚完又買第二支 屌你 周街都係豬西 又要扮曬女神咁
港男矯撚咁又點 好過你地咩撚野都跟西住曬咩尻野最萌身高差 屌你老母 人點你又點 真係會AA制 又唔成尻日發脾氣 有幾多 唔好似有塊爛臭西 就真係萬能咁撚樣得嫁 要駁就埋黎啦 死臭雞 一定要高大有錢靚仔先得既 臭雞

其實已經好清晰明白，班廢毒係要搵藉口令自己繼續發霉既冇所謂，冇人會 care你點諗，反正你不過係社會既最低層。係明既要醒既自己心中有數，攻擊樓主冇意思

ok thx, bye

竟然咁多正評
成班毒撚以為自己正評咗就唔係毒撚

樓主以為保安得樓下看更一種

咁你想以咩取人？問下佢對於北韓試射導彈有咩睇法

叻啦叻啦，保安中既霸主，即係保安

嗯

果d又大隻又揸槍又有錢既人真係慘，一句咪又係保安又俾人屈番去社會底層。

康文gym差唔多啦

啲窮毒到三十歲可能都未養得起自己

咁又點姐,唔好用自己套價值觀亂套人地到啦毒撚.你覺得XX,人地就要跟你XX?

好撚自我中心 人地堆所謂毒撚起碼做自己開開心心,亂咁LABEL人地真係好打有限..華人賤種係咁上下...

你連尊重人都唔撚識 好難同你討論落去

有個鮑魚係唔同啲既 精神

歸納一下
增值自己，力爭上游=令自己更吸引異性

唔打扮既毒撚=覺得全部女人都係雞，成日叫春怨天怨地

唔打扮唔叫春既毒撚=沉迷動漫既垃圾

開心咁話人係雞？

就係有呢d人 成日踩低人地抬高自己，
我有份3,40k既工，係，吾算多，
至少我可以打理自己同女友共同努力，
坦白講我亦有一班你地所謂既毒撚fd，
得閒聚下打下機，有個仲要吾做野，
但有個有結婚仔都生埋，
So? 吾通你地就要因為咁去批評佢，
叫佢去死？
依嫁d香港人真係on99，
見到自己吾中意就發哂癲，
你話佢地吾上進鼓勵下is ok，
但有d人叫佢地去死真係有撚病

叻啦

如果我10幾歲就識gel頭，命運可能不再一樣
依家廿歲先識，又無學返，我gel黎唔知比邊個睇

唔係正常都係10幾歲開始gel去到20尾懶就簡潔乾淨算?

港男亞洲排第幾

10幾，留蔭柒，邊有gel頭意識

我10幾果陣已經成班男同學會係廁所gel

屌比你講到心裡去

中學完全毒撚格，身心都毒

有冇諗住讀返書？
唔啊吾你老母

我會努力屌洋鮑 為港爭光比你睇

Gel頭傷頭髮 如果成日gel髮搞到早年變地中海點算

護膚

要唔要化埋個淡妝出街？

想皮膚好就注意飲食同早睡早起啦 靠化學品去改善皮膚

你班八婆唔用化妝品連人樣都唔撚係啦

正負皮說明一切

其實有冇諗過做運動本身都係一個溝女機會，怕出街就乜都唔駛講

嬲撚到你
死廢柴 個post針對最典型例子咪你囉
d女係咪雞又點姐 你廢就係廢

Gel頭怕傷頭髮咪諗下超短髮look岩唔岩自己囉，最重要係你有興趣去研究咩look岩自己，最重要係覺悟左先

如果你話：唉求其啦，唔識呀，好複雜唔想學呀.......咁先係冇得救

黃種男性荷爾蒙分泌不足導致發育慢同無男人味（陰柔同女性化），無計，惟有引入白人基因由下一代著手挽救

買支洗面奶 搽鬚後水都有罪？
全部係男士專櫃搵到喎

香港地
有科技但人文跟唔上
邊似歐洲高等人種丫

樓豬有樣野叫早熟 。

生仔要窮養,生女要富養既觀念造成既差距係十幾歲果陣就睇到

等睇港女食完濫交愛滋洋腸冇毒撚敢埋單

ok thx

on99 唔使多謝喎
我等睇戲啫

近排成日有垃圾post

出街前沖涼剃鬚gel頭，平時做運動keep吓身型，事問有幾難?

連執吓個樣咁簡單嘅事都懶得做，就唔好日日怨天怨地怨屎怨屁，溝唔到女就話所有女都係雞
如果所有女人都係雞，咁班毒撚直頭係雞也不屌

毒撚們，好心照吓塊鏡，望清楚自己係幾咁醜樣先得架
相由心生，你咁撚樣衰，個心哋都唔荒好得去邊

住香港已經夠柒仲大大聲話自己係港男

樓主咁好人冒死進諫

我同意個人要企理同搵野學黎增值
但可唔可以唔好將打機睇動漫同毒呢樣野掛勾呢
兩樣野之間雖然相關但冇因果關係
你屌鳩毒撚話佢地打機睇動漫無助於改善架

代表作

做乜撚野

洋腸會食港女，只係因為想屌閪，我唔敢講全部都係，至少有9成。鬼妹好少俾外國人屌（排外），除非係bitch ,周圍摟屌，當然唔排除有啲鬼妹係真心。所以洋腸食港女係易過港男（毒毒）上鬼妹
至於樓豬所講，毒毒係應該改變自己，依點無庸置疑。打波做gym樣樣齊都係有個肚腩仔，應該唔夠勤力
轉珠個啲個人喜好同年紀就無咩關係。同港女睇韓劇一樣
希望樓豬俾返少少尊重大家

利申外國留學生既所見所聞

又一個死港女睇唔起人
大把商界財俊/醫生/律師細個都係摺係屋企打機同咪書
一個sporty既人通常係好難有定力坐定定讀書/考牌
三十歲前多數男人都未成氣候，尚算比你威下，嫌呢個冇樓果個冇樣
三十歲後男人正值事業高峰，到時排隊都未輪到你去幫佢含撚

其實啲毒撚不斷否認自己失敗既主因然後推落港女度
完全同欣宜唔肯減肥仲要出黎話咩自己肥得健康
世人太膚淺乜乜乜一樣

好嘔心

最起碼個look乾乾淨淨

想問下巴打你依家做盛行？
我可唔可以排定隊幫你含撚

住香港咋? 以為你有幾叻

你始終走唔出ff自己30之後會點威點勁既夢，而現實中係—個食譚仔都唔捨得叫野飲既窮毒

乞衣條撚都啱

你試乜野
一到30條撚就會鑲金架啦

含損個嘴

有頭髮邊個想？樣樣都係錢呀樓豬

女人打扮下大把仔肯埋單

沒追post,但係其實打機睇動漫同做運動睇書增值打扮唔係一定衝突。我識人得閒打機，會做gym，讀神科，一樣可以沒女 相反，我見過大家定義既唔打扮毒j有女。

回歸正題，當港男係廢，咁邊個地方既男仔值得港男學習呢？(真心求教 )

中學個陣毒冇去識女仔
之睇睇下漫畫覺得有時啲男主角都幾mk其實係咪應該打扮下
之後就開始注意外表
依家大炒中文要retake,就算出去冇女溝純粹見朋友或者坐車買野都好,
都覺得冇搞好個頭,着好啲衫都唔敢出去
亦覺得係咪都話人打扮mk好on9, 唔明啲人剪幾廿年都係俾50-100蚊求其剪個頭係咩諗法
我自己絕對唔係潮人, 我冇番part time可以買嘅野唔多，但係唔明點解啲人會從來都唔打扮下，明明好重要

你班死毒撚學下野啦

我三十幾歲，最後悔係無做gym同運動

事實係有d 男仔真係好撚癲
最嚴重係唔剃鬚（留鬚有style唔計+一陣味
唔好話女 男人見到都唔開胃

現實係咁個句係咪比緊藉口自己去合理化港女嘅物質主義

識襯衫 打扮 增值自己，有上進心嘅男仔又會睇得上港女咩

唔想再理廢毒了

垃圾都扮都係垃圾 樓主就係好例子

住香港咁低賤你都係潛啦

你啱

咁啲女除左識打扮仲識啲咩

So what? 大個咗去食少女就補返數

Arm

其實唔明點解啲人成日都覺得港女鐘意洋腸
明明我身邊啲朋友都唔會特別見到洋腸出哂水
你係高質既大把人鐘意
洋腸都有啲好窮好柒咖
你地自己毒溝唔到女就賴港女鐘意洋腸咁係眨低緊你地自己
係都要覺得佢地高級啲？

其實好撚多男仔都仆街 你睇連登就知
有女朋友仲去叫雞同招sp
但你地就選擇性失明 有啲仲合理化件事
啲香港女仔比人強姦啊 依樣果樣 都比人屌到仆街 係雞係公廁 怪個受害者 會唔會仇女仇得太緊要？
當有人上黎開post話戴綠帽
就覺得全香港啲女都係雞係公廁
其實係比較多男既開post先放大哂件事
搞到洗哂腦話全香港啲女係雞係公廁
但絲打開post比人笠綠帽你地只會話佢臭雞唔戴眼識人 識埋啲mk 搵毒撚埋單
我覺得跟本男同女本身都好撚多仆街 唔好講到得男既先會戴綠帽
當你地拍拖時話一定要處女 但你地一拍拖後 想啪但啪唔撚到條女 就開post屌條女唔比啪 屌你地講撚哂
仲有你地唔好見好少少樣 露少少波就跪拜哂做哂狗公做哂兵 女神前女神後 大部份香港女仔自視咁撚高係你地寵出黎 乜鳩都女神 搞撚到個個所謂女神以為自己好靚 你睇下西童 我就真係唔撚明

港男代表

喺咪Tammy Szeto嘅口吻

選擇性失明？
一出街肥婆十個梗有一兩個
tb又梗有一個

咁你執完有無啊？

根本d所謂靚女只係中上樣
呀豬呀狗化個妝都叫靚女實多靚女架